温柔的岁月

 总会有个人 惊艳了你的时光 还会有个人 温柔了你的岁月这一段情，是写给追忆的，因着你，我的青春美如蔻丹那瞬间的灵犀，扼住了彼此的呼吸而片刻的交汇，在澄澈目光中流转谢谢你的步伐，轻盈的走入我的生活感动在这一秒，知晓那永远不可复制生命的美丽就在于此，永不给你洗牌的机会你的欲言又止和试探，成为我最美丽的梦幻岁月鉴证了我们最美好的一段时光，当你撑着小舟，慢慢滑向我微漾着涟漪的心湖，我知道，所有的一切，亦如琥珀刹那的永恒。封存在这里——我的晓镜。